尋晚富士電視台睇smap大回顧，真係同泡菜國比下去

淨係一個smap x smap，原來已經大把美國影星上過去，連mj都去過探smap。想問下有邊個泡菜節目有美國出名既影星上場

呢樣都嬴晒

西面喎

smap

岩布仙尼

呢個都唔係smap smap

Tom cruise

仲有chloe moretz

仲有jack black

西面都要on show就知把炮